其實係唔係要一張黑社會旗下公司店舖嘅裝修list?

咁鍾意接中聯辦同黑警嘅order，賺埋賺埋唔少錢啦，係時候裝修下！

大家點睇？